有人企跳！

推

唔知位置

位置應該係葵涌

秀茂坪?

唔好咁傻啦唉

我地唔想整多個烈士

應該係石蔭誼發大廈

仲要直播 cls

有人識佢

幫推

睇左一睇 唔敢再睇
驚佢真係跌落去唔敢睇

推

唔撚敢繼續睇落去

講野好刻薄

條友講野都幾閪

都幾後生，有冇人識？

呢個gp特色來

唔好呀.......

Where ？

葵涌既石蔭

仲扶住唔想死就返入嚟啦
人生仲有好多嘢你未試

停左

Cut左

bam左

點解停左？？

後續

斷線

停咗?係唔係跳咗?

比人BAN左?睇唔返既

突然停左,唔好跳呀

佢一手鬆就....

唔好企跳 返入嚟先啦

邊個撚屌檢舉呀

未

臨cut前姿勢睇落真係準備跳

應該跳左

一時諗唔到點打

上面有人講左,石蔭誼發大廈

應該做左空中飛人來生不做香港人

佢呢個動作做左一次架啦 希望唔會跳啦

唔好跳呀

未似…

仲有冇直播

係咪跳左, 臨尾見佢半坐之後CUT左

跳左 三分鐘前

so sad.... why

佢未cut之前唔知影左去邊, 可能只係換第2部機影

真唔真呀

張野救唔救到佢

邊有 cut機都未有3分鐘

source?

Tui

睇睇下cut咗
個心已經沉一沉
唉

區議員live

見佢個姿勢覺得佢已經決定咗
因為雖然佢掙扎緊唔敢跳落去
但係成個重心已經向曬地面

真係要跳嘅實救唔到

自己教幾分鐘前睇

一齊祈禱念佛咩都好啦
每一個生命都好寶貴🙏🏼

頭先keep住念左好耐南無觀世音菩薩

CUT前, 好似就跳咁

希望無事🙏🙏🙏

直播果條友話係跳左

跳左了

please dont

我見到即刻REPORT啦
屌你老母呢D都好做LIVE

跳左？

成6萬幾人睇

唉 cut前個動作都知佢下定決心喇....

有冇床救佢

ys

跳左....

跳左

跳左落個彈床側邊個位...

咁高好難中

點解睇唔開

已跳 RIP

終於冇得手足手足，好撚柒煩

屌好sad

諗起梁烈士

RIP

Rip

收下把口啦屌你

rip

RIP 啱啱搭車經過左

直播關左

石陰宜發大廈

區議員個live聽到巨響⋯⋯
唉rip

好大聲 無可能中氣墊

應該直撞地面 rip

死唔緊要，咁既時代死係咪可以諗過下先？
on9你掉個火魔都好呀

似後生仔

真係跳咗

當場死亡？

屌你老母我呢世都唔會再睇呢d直播
好撚震撼 恐怖
Rip..

咁高...

收嗲啦 鳩撚完未

人地欠你㗎？你邊位 有咩資格要求人地

可能係藍絲呢

區議會live 超大聲 直撞地面...

你唔去？

有無link?

靜啦屌你

張床咁細張

今晚煩下你

咁高影落去。。。

係咪手足

咩區議員

cls...

Muli Lau

本身個設計已經好大

其實係個位太高 所以好大誤差 好難接到

跳嗰下有聲長響係咩嚟？

rip.

應該係警車同消防車嗰啲慣例做法

邊一秒跳？

佢冇影住事主嘅，專登冇影到，係聲聽到

頭先荃灣地鐵嗰邊都有人想跳樓，有冇人見到？

應該提下面啲人行開。。

諗住蓋過落地聲？

區議員話送院救治既

08:30開始

換轉講 對佢係一種解脫
見到佢數次好似係到抹眼淚 又抖大氣

消防心理陰影好大....RIP

又一條年輕嘅生命逝去
RIP

2:55

拉

樓豬條link 死左

無得睇番

已跳，送院救治

-2:55

希望冇事啦

咁大聲啪會唔會係跌咗落個墊，落地好似唔係嘅聲

咩叫企跳
企喺度跳?

都係嘅 最主要都係提下面啲人避開

認真問 咁高跳有無機會唔死

咁撚高都幾.....唉

有冇gif圖？

企圖跳樓啊

5死可能仲痛苦

企圖跳樓

好悲睇到 人生在世 為咩

真.. 唉

呢個高度其實落墊都係九死一生

佢救得返咪唔死

冇乜可能

好多冇人性嘅人話佢唔夠膽跳
我睇佢啲動作真係睇撚到我自己都驚
佢根本就真係諗住跳。臨跳之前用緊電話打電話
我諗係感情問題，條女成世都唔會好過
唉，RIP雖然互不相識

P牌真係冇錯

希望對佢嚟講係一種解脫

唔係啊嘛

點都送去醫院架啦, 一定試下救

神探

希望冇事

集氣! 無事架

人生在世 為咩

我屌你老母啊

睇邊個位落地先，直立式落地有機會唔死
係有機會咋

連結香港人嘅係痛苦 知道個消息後就好唔舒服
無論你經歷咗啲咩 都希望你仲有多次機會改變人生
辛苦你了

睇到自己都好悲 人生在世究竟為咩

有無講咩原因跳

⚠️⚠️1726更新⚠️⚠️ 企跳人士墜樓位置少許偏離氣墊，救護員及消防正在搶救。

RIP 佢最後個下好有決心

有人話中氣墊邊邊

真 睇佢係上面個心都好唔舒服了

點都會送，
我朋友當時係30樓跳完都仲有心跳，
不過全身骨碎曬，冇血

屌你老母咁都要做LIVE
直播嗰條友係咪痴撚線架

跳樓係需要極絕望先做到 唉

係點都送院，要醫生簽名，唔係話一定救，明知冇可能有返呼吸點救？

片？

好似只係30米先有用

唉

Rip

唔會 d女人絕起上黎 dont give a fuck
唉

證明跳樓 一定會好多人見到
之前果十幾單跳樓
一個目擊者都無
仲唔撚係黑警殺？

都係想要noise嘅
成全佢唔好咩

救返都做唔返正常人 都唔知講咩好

會唔會係啱啱好中邊皮位？

唔好9 9番都變植物人 仲慘

直播一斷我就知道佢下定決心了
唉，既然佢自己都決定咗要咁做只好尊重佢啦
唔再評論咁多啦

點解要咁做⋯⋯⋯

想要NOISE???? 成全????!!!!

你真係冇撚得頂

我都係睇到直播斷左

我屋企附近

終於唔洗番工啦

你收皮啦屌你老母

睇片啦神探 咪話唔中塾囉

辦法總比困難多

睇片聽到好大聲希望無事

咩事

無聲無色咁死左好?

講就易

自己決定 冇人幫到佢

就係你依啲害死人
人地用其他辦法解決到就唔洗咁啦
屌你老母

感情勒索?

佢個落地姿勢，係下半身係墊度，上半身係地度

尊重

本身想行過去個邊搭車，估唔到懶骨頭避開咗望住呢啲嘢

Del片啦，有乜好直播呀區議員

唔好有事

個腦有畫面

條友弱智抽水狗黎

完全封鎖算
你呢啲撚樣影撚衰曬p牌

如果我係記者 我過去影埋佢落地添

郭文貴

個頭撞落左地 要有心理準備救唔到

生活不容易
也珍惜生命

問句嘢都好似俾人屌老母咁

希望冇事

感情呢啲嘢真係唔好睇得咁著緊

認同

如果墜下個陣無昏迷一定會好痛 rip your friend

咪就係

你食撚屎啦國安

有冇跌落來一刻睇 想睇

係嘞，知你叻嘞，知你勇敢小鬥士嘞，好未?

屌你老母死返出去櫃枱攞藥食啦撚屌

佢又冇影人跳個下，佢喺樓下了解事情姐
都有問題？大佬呀佢職責嚟㗎佢係嗰區區議員
佢有義務過去了解。
唔好乜撚都屌啦連登仔

尋死嘅人其實好熱愛生命
只係他人未必解讀到

因為感情？ 你點知

企跳你老母 支那字
有人想跳樓

人都死左把口收下啦

集氣

人地問下姐 幾時有屌

睇到你老母都跌落嚟

唉，佢究竟遇上咩困難，要去跳樓。

個look都後後生生

有乜嘢好睇

好好笑？

明就得。

你大陸喱?
咁鍾意縮寫

聽到直播斷 跟住就見到有人話佢已經跳咗

落左氣墊

⚠️⚠️1742更新⚠️⚠️ PSHK指企跳並墜樓人士已送往醫院搶救，暫未知生死。

Source:

比黑警害

有人話佢係財務問題

死果果同你有親啊傻西 好嬲嬲
我係記者點解唔影得
你唔去屌64影人比坦克車到變肉醬比人爆頭果啲
希望跳果個係你親人 不過呢 佢應該食乜藥都救唔返

樓主仲係香園圍蓮麻坑？

在抗爭路上

收嗲啦

你唔講我差D唔記得

諗起梁烈士企跳個陣我咁岩係金鐘離遠見到佢
仲見到佢係天台踱步 當時以為佢只係想掛標語上去
返到屋企先知佢原來真係企跳 跳左落黎個下我個心好唔舒服

可能係警察

你唔好以為講呢D 鳩野我就在乎啦垃圾

你話係親人就係親人?
你咩份量? 睇你條廢物咪又係雙失毒撚廢青
你呢D 撚屌人形垃圾，同你嘈都浪費我DATA，
BLOCK，你慢慢回我啦

尊重吧

你唔係當時人知條春咩

公然話自己抗爭
唔驚俾狗捉咩？
定係你自己係狗

我都block咗

希望大步攬過

咁可以拉曬出邊大部份post 主了
如果拉到

乜撚嘢出邊

屁孩總是一副不在乎的樣子咪就係形容你呢啲傻西
你係真係唔在乎你就一開始就唔會覆啦傻仔
咁你記得block我啦 唔好忍唔住覆我啦 顯得你好犯賤

咩原因都好，始終好可惜........RIP

睇完個心一直好唔舒服，佢企喺上面，一定好絕望⋯⋯

唔撚識中文？

唔識喎
人流啲fd?

係咪要就返你用普通話
企跳 起跳既意思呀

希望係黑警/黑警屋企人

你普通話定我普通話呀ching

好似影唔到跳嗰一刻？

pin

d聲似係跌落墊？

為情自殺最ON9
個個分享都話分完搵到個仲好
未見過有人分完就孤獨一世

未firm生死

男子跌落氣墊後昏迷，救護員隨即將他送仁濟醫院搶救
蘋果會再更新, 大家可以KEEP住入去睇最新情況

收到風係藍絲

呢d post 都鬧交

真
依啲縮寫好撚柒

search一search

4年前都有人屌
4年後啲人講住支那語黎屌你唔識中文

依家係咁架啦
乜都亂用縮寫

✋🦵

當時時間緊逼，是但打

唔係話你
係屌我啲人

香港記者好專業
喺呢啲時候仲可以保護大家

試吓講
希望無事

推！

仲唔死返入影視台幫美斯含撚？

當一個城市變到咁 就算幾有錢都無用

Push

已經證實不治

中共最愛用詞語簡單化，企跌？

【18:20】男子送院搶救後不治。

RIP

直頭係5毛

Show Blocked User - 哇屌

收到風，你老母做雞，你女朋友係公廁

支那01就唔貼link啦

又係中氣墊都死

如果

氣墊卸唔到力？
反彈咁勁咩

日月報

下午4時15分，警方接報荃灣西樓角多層停車場，一名黑衣少女危坐在高處圍欄上，經勸喻後返回安全位置。

下午4時40分，警方接報和宜合道192號一座住宅大廈天台，一名白衣少年危站天台，消防到場勸喻，並架起氣墊戒備，少年最後墮下，落在氣墊旁的地面，救護員將他送到仁濟醫院，搶救後不治。

rip 香港太難頂

死左

安息

從咁高跳落嚟都好難生存落嚟

RIP

直播果條友都唔撚係人
係咁笑

唔好再咁

死還死，點解要阻住道路使用者，
仲要收工係時間，係都揀晚上時間跳啦，起碼無咁阻到人。

唔好呀 手足

Dls

企你老母支那仔

2020年 總係有呢啲人

死仲要理你感受 你on9?

標準答案: 生存慘過死

你幾時死？快啲話我知

個人覺得呢篇文寫得好好
想同大家分享

通常跳樓如果身首異處嗰啲明顯死亡救護員有權當場cert唔救，但今日佢好完整唔中指引所以先要送

呢啲人正仆街 下個到佢仔女

好撚離地
人都死咗喺度講埋晒啲風涼話

嬲死

一直都咁覺得
一個人冇自由選擇自己嘅誕生
但絕對有自由決定自己嘅死亡
欣賞往生者面對死亡嘅勇氣已經係對佢最大嘅尊重 RIP

yes 好多人都唔明呢個道理

從來都冇人去承認踏出往死一步係幾勇敢先做到

禁左負皮 邊個直播？

屌你個個 厚德村傻鳩黎 唔撚影得 唔好做新聞呀 戇撚鳩

企跳係企圖跳樓 講左好多年架喇喎

你真係收皮啦 傻鳩 單機啦你
( Show Blocked User - 香港已經收皮 )

屌

RIP
願你係第二個世界活得開心

True

又多個人形垃圾

Blocked

火葬你老母副賤骨頭

一大班傻鳩係到叫人唔好跳呀
死左又係到打晒喊emoji
樓上又屌鳩人點解要影
老實講一個無關痛癢既人自殺係咪真係咁刺激到你地情緒

係

視乎你係一個點嘅人
視乎你點樣去解讀生命

唉

RIP
送給你最後一首歌
いきていだんだよな-Aimyon
所有野都過去了～ 你不再痛苦

諗起小雲
好sad
R.I.P

其實佢一路背住消防 唔可以等佢一唔留神扯番佢落黎？

RIP
要望住咁跳真係要好大勇氣

咁做消防會唔會都有危險？真心問
rip 希望你之後可以做個開開心心嘅人

跳既原因?

如果掙扎變成推咗落去
邊個負責？

如果個情況許可
我相信消防會做

咁又係 風險都好大

你諗

【23:10】警方表示，死者為36歲男子，警方於現場沒有撿獲遺書，初步調查相信事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

又沒有可疑

咁樣影住跳，初步冇可疑都合理吖

RIP...選擇用呢個方法真係要好大勇氣 自己情緒差起上黎都會企係後樓梯個度 但真係冇勇氣跨出去...辛苦你喇

始終都係人命黎

希望佢係另一個角度可以開開心心

Btw 希望條女唔好咁有負擔
始終跳落去選擇嗰個係佢自己

唔係話財政問題？

Cool
Respect
但點都好唔鼓勵
但自己選擇嘅話
其他人只有respect
始終最大感受嘅係當時人

點解安落死唔合法，係要逼人用最辛苦既方法死去。。。

你同路權撚一撚樣，條路你最大

其實如果有得揀都唔好揀跳樓啦

點都有聲唔會冇聲囉